第201名確診患者 (35歲男) 曾於3月18日到訪元朗警署

第201名確診患者 (35歲男) 曾於3月18日到訪元朗警署。根據衛生防護中心的資料，他於當日開始發病，6日至12日曾到訪西班牙，居住於白沙村。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

mk都有件

有請小鳳姐

定律黎

感謝手足
今次一定要中

手足

叻仔

真手足

點解要講自己去過差館

真係記得要去狗屋詢問一下

多謝手足祝你早日康復

遲下會唔會報失都BAM埋
網上行咇

我覺得係佢去差館報

應該唔好講住 等佢傳到全部狗中曬先

可能警犬check到
btw住白沙灣去元朗警署

原來係白沙村
自膠

去警署
仲要係元朗個間
真手足

手足！

一定要冇事

唔理中唔中

嚇下班元朗狗先

正呀喂

期待

手足早日康服

中咗先慶祝啦

Source?

great job

手足識玩

最

多謝手足

手足要好返呀

好人一世平安

手足要好番
黑警要好花

睇d資料患者根本自己係狗😂會列出逗留過嘅地點多數係工作地點嚟

幾時過200⋯⋯

推

Well done

集中推一個po好過

vr行咇

多謝

最緊要班狗有事

最緊要人有事

終於有手足做野
手足一定要快啲好返

手足身體健康

希望手足播完毒平安大吉

仲要你最撚黑人憎嘅元朗警署

三萬thx

大家星期六唔好被拉呀

平時會講職業架 到訪應該就真係到訪

3萬 Thx🙏

手足一生平安

小鳳姐

但係啲黑警有戴口罩，點令到佢地中招

周圍吐口水，hi到帶返屋企

有去都要讚！

唔該3萬個

馬上立即